電腦耳機 推薦

有冇邊隻
電腦耳機好似手機耳機兩粒野咁入耳
但又可以用到咪

Corsair wireless